尼個世界就係你做啱 冇人讚你 你做錯 衝出黎屌你

。

aggga

做好自己就夠啦 做的好俾人讚 你咪當係Bonus嚟 總有人會睇到你嘅努力 目光放遠啲

過來人留名